安心出行開發商｜創奇思獲中資撐腰私隱恐送中 曾搞香港小姐投票冧檔

不過本刊發現「安心出行」問題多多，應用程式有漏洞，私隱安全無保障，而開發商創奇思（Cherrypicks）在過去曾為大台香港小姐搞「全民公投」，伺服器卻「打柴」令大熱門女神朱千雪失落港姐冠軍寶座，擁有經典黑歷史的它，依然獲得這個全港性大Project，或因其背景親中。由香港人趙子翹開設的本土公司創奇思，數年前漸靠近大陸，幕後「金主」是網龍（777）。